Total: 29

ID: 1
Em que ano foi fundada a FIFA?
a) 1990
b) 1904
c) 1900
d) 1810
e) 1970
Fim Pergunta
Resposta: b

ID: 2
Em que ano comecou a primeira copa feminina?
a) 1990
b) 1930
c) 1991
d) 1992
e) 1995
Fim Pergunta
Resposta: c

ID: 3
Em que pais vai ser a sede da copa do mundo 2022?
a) Brasil
b) Franca
c) Alemanha
d) Quatar
e) Espanha
Fim Pergunta
Resposta: d

ID: 4
Em que ano o Brasil conquistou seu ultimo titulo mundial?
a) 2002
b) 2014
c) 1998
d) 2010
e) 1980
Fim Pergunta
Resposta: a


ID: 5
Qual foi o ultimo campeao da Copa do Mundo?
a) Brasil
b) Franca
c) Alemanha
d) Quatar
e) Espanha
Fim Pergunta
Resposta: b

ID: 6
Quem eh o maior campeao de copas do mundo?
a) Brasil
b) Franca
c) Italia
d) Inglaterra
e) Espanha
Fim Pergunta
Resposta: a

ID: 7
Qual foi a primeira selecao a ser campea da copa do mundo?
a) Brasil
b) Argentina
c) Italia
d) Inglaterra
e) Uruguai
Fim Pergunta
Resposta: e

ID: 8
Onde foi sediada a primeira copa do mundo?
a) Brasil
b) Argentina
c) Italia
d) Franca
e) Uruguai
Fim Pergunta
Resposta: e

ID: 9
Em que ano ocorreu a primeira copa do mundo?
a) 1930
b) 1940
c) 1950
d) 1960
e) 1920
Fim Pergunta
Resposta: a

ID: 10
Quem foi o artilheiro da ultima copa do mundo?
a) Harry Kane
b) Messi
c) Cristiano Ronaldo
d) Mbappe
e) Neymar
Fim Pergunta
Resposta: a

ID: 11
Quem foi eleito melhor jogador da ultima copa do mundo?
a) Harry Kane
b) Modric
c) Cristiano Ronaldo
d) Mbappe
e) Neymar
Fim Pergunta
Resposta: b

ID: 12
Quanto tempo demorou para a copa do mundo voltar a ocorrer no Brasil?
a) 60 anos
b) 64 anos
c) 50 anos
d) 20 anos
e) 45 anos
Fim Pergunta
Resposta: b

ID: 13
Quem ficou conhecido por morder outro jogador durante uma partida na copa do mundo?
a) Soares
b) Zidane
c) Sergio Ramos
d) Thiago Silva
e) Neymar
Fim Pergunta
Resposta: a

ID: 14
Quem ficou conhecido por cabecear outro jogador durante uma partida na copa do mundo?
a) Soares
b) Maradona
c) Sergio Ramos
d) Pepe
e) Zidane
Fim Pergunta
Resposta: b

ID: 15
Qual foi a maior goleada sofrida pela selecao brasileira em uma copa do mundo?
a) 5x0
b) 6x2
c) 8x0
d) 7x0
e) 11x0
Fim Pergunta
Resposta: d

ID: 16
Qual o jogador eleito o rei do futebol?
a) Cristiano Ronaldo
b) Maradona
c) Messi
d) Neymar
e) Pele
Fim Pergunta
Resposta: e

ID: 17
Quantas copas do mundo o Brasil ja ganhou?
a) 6
b) 4
c) 5
d) 1
e) 3
Fim Pergunta
Resposta: c

ID: 18
Quem eh o o maior artilheiro de copas do mundo?
a) Cristiano Ronaldo
b) Miroslav Klose
c) Messi
d) Neymar
e) Pele
Fim Pergunta
Resposta: b

ID: 19
Quem ganhou a ultima copa do mundo sediada no Brasil?
a) Alemanha
b) Argentina
c) Franca
d) Russia
e) Uruguai
Fim Pergunta
Resposta: a

ID: 20
Qual o jogador que possui mais titulos de melhor do mundo ira jogar na copa de 2022?
a) Cristiano Ronaldo
b) Miroslav Klose
c) Messi
d) Neymar
e) Pele
Fim Pergunta
Resposta: c

ID: 21
Qual foi a selecao campea de 2002?
a) Alemanha
b) Argentina
c) Franca
d) Russia
e) Brasil
Fim Pergunta
Resposta: e

ID: 22
Qual foi a selecao campea de 2010?
a) Alemanha
b) Argentina
c) Espanha
d) Russia
e) Brasil
Fim Pergunta
Resposta: e

ID: 23
Quantas copas do mundo ja ocorreram?
a) 30
b) 21
c) 17
d) 44
e) 36
Fim Pergunta
Resposta: b

ID: 24
Qual a selecao feminina que mais obteve titulos?
a) Alemanha
b) Argentina
c) Estados Unidos
d) Russia
e) Brasil
Fim Pergunta
Resposta: c

ID: 25
Segundo a previsao dos simpsons, qual a selecao que seria campea em 2018?
a) Alemanha
b) Argentina
c) Estados Unidos
d) Russia
e) Brasil
Fim Pergunta
Resposta: e

ID: 26
Qual jogador brasileiro mais participou de copas do mundo?
a) Thiago Alves
b) Cafu
c) Zico
d) Neymar
e) Daniel
Fim Pergunta
Resposta: b

ID: 27
Qual selecao ja obteve na mesma edicao os dois melhores laterais do mundo?
a) Alemanha
b) Argentina
c) Estados Unidos
d) Russia
e) Brasil
Fim Pergunta
Resposta: e

ID: 28
Quantas vezes a Copa do Mundo foi disputada no Brasil?
a) 0
b) 1
c) 2
d) 3
e) 4
Fim Pergunta
Resposta: c

ID: 29
Qual pais com mais participacoes em Copas?
a) Alemanha
b) Argentina
c) Estados Unidos
d) Russia
e) Brasil
Fim Pergunta
Resposta: e